藍田A出口個大陸妹做乜鳩?

上電梯個位 今日3 4點行過俾佢拉住
用普通話問我要不要xx?
我聽唔撚明 大聲問佢up乜鳩野佢就調頭走左
啱啱經過佢仲係度繼續拉住人問緊
有無人知咩事?

要不要操我?

好好諗下自己做錯d咩

xx你老母咩，打埋出嚟啦仆街

叫你買書

好正

我聽唔撚明啊ching

豬閪 唔洗睇